350 入左GME 求安慰

冇左一半錢 連登仔又話必贏既 我仲要交學費嫁

我都324 入左手100 股

早兩日好多巴打都係咁堅持到最後就是勝利

如果星期五都升唔到番去依個位會點

drop to zero

280入咗

依啲高位post開得多就唔好笑架啦ching

真係入左果啲都比你嚇走

貼倉

NEXT DIGITAL ()

347 個心搞唔掂

+1but SH

唔同 282係兒登仔散貨

今次係對抗華爾極權

牛牛取消唔到單

$355入 我相信無人高過我

FAKE NEWS都驚
佢激嬲WSB班人仲衰

得啦，陣間開市接返你

半晚唔洗接返

reddit 班人話點都要上$1000

"we name our price. If we all set limits at $1,000 that’s where it’ll peak"

有冇定啲

圖呢 冇圖你話$1000入咗都得

一堆牛買賣唔到
睇到就開心
同Sofi一齊斷啦

利申
致富ib

咪係 睇下人地美國連登仔堅幾多

你咪交左學費囉

今晚就530啦 驚閪

你唔見之前集中討論個post啲人唔見一半咩
明顯上嚟呃人輸身家

另尋人 - 會員首席吹奏師 跌市開始潛咗入水底

40@325
未驚過

再買啦Ching買完就填返啲數嫁啦

30000先放啦

聽日就700啦

我都係 食緊飯都聽倒自己心跳聲

咁大家會星期4定星期五走

唉 飯都食唔落

睇自己風險啦

唔好放棄。繼續買

早2日跌到80都想走
最後放開心態 慢慢就番到屋企

驚就唔好學人炒股

但我學生黎 連登仔reddit d人又話點買都贏硬

325 入左15
共勉之

經歷過星期一就咩都唔驚

賭仔你都信

叼距老妈个嗨 357入左50股

賭都有贏硬就唔叫賭

驚西咩 去玩虛擬啦

70手@330未驚過

11點左右400up 驚乜

好處未算高，星期一150我都得高

貼倉啦仆街

圖

信念

原來係你

呢度d人摸頂真係勁

亞洲人就gel晒頭

後日1000

冇眼睇了個頭暈暈地 今日早d訓

345入左 相信連登唔怕

圖

成18萬，佔幾多成倉

驚乜春

快d走啦，跌到得返217ja。。。。渣都冇

跌到得返217ja。。。。渣都冇

不要說了

問老豆攞多份學費囉唔係點 yolo

屌信連登仔做咩，之前282 係咪7唔夠

你打錯字，係連燈仔

開盤俾啲時間就接返你

星期五你有賺
mark my word

之前150入咪又係落到60 你睇下依家 堅持就會勝利

344@6股
眨下眼冇咗大半

SH!信念！星期五

我90入左150放左

Set定400 睇下走唔走到

d人好撚on9
震幾棍就驚

258@3
幾時嚟接返我 山上面好涼

258得3就算數喇

258就山？我340都未撚驚 sh!!!

4頁都話自己幾多幾多
但一張圖都無
連登仔

我都會SH
係心理上有啲難頂啫仲有好多人轉場去amc

屌你都志在參與啦

遊戲界特斯拉，驚閪咩

sh等拆

震多幾棍就求棍
要扑醒佢

係但都會難受

日日都有高J俠

233驚西咩

睇Reddit好多人話開市先入 唔玩pre market
其實仲升緊 唔使驚 好快400

新手淨係想知如果星期五上唔番350 會點有冇人可以講下機構會唔會照買?

我都係開市先入

依家好走啦
我想入

215 上黎揾你上Mars

TONIGHT WE DINE IN HELL!!

又係呢啲on9 post

上次係158，今次係350
有無啲新意呀

228@10希望快d山頂

GME 呢家先147.98 USD , 何來350入呀

SH1000先走

樓主，我地嚟緊呀

連登仔夠話trump贏啦on9

圖都無張 收皮啦

信念!!!!

你會無錢交學費

你點228 入10股?

我都係 bro

估唔到有人比我仲新

SH 就賺啦 忍下啦

如果我頭先買既係amc 就可以同屋企人交代 依家都唔知點算好

假膠

接人啦

接番你了

thank you

我真係唔知咩事, 我見佢係咁升

美股有盤前架
而美股嘅交易時間係04-20

又放低咗你

coming

走左未?

市都未開就接實你啦巴打

冇事嘅 巴打
堅持就是勝利

走左了

入返未

就嚟上到嚟接你啦
可能唔使星期五
聽日已經見到你

入緊入緊

係就好
啱啱見到高位352
早知set350放 賺少少

準備星期五 五百蚊

早兩日個個都話高150入左,而家呢?

樓主返家鄉走到未?

$370 now

又嚟接你坐火箭

多謝

仲唔走/>?

無事啦 坐定

貪心的小狗

請問我禁取消 佢顯示下單失敗係咪即係取消左？

恭喜

我地黎接你喇

樓主你好

其實佢後日1000買全部股
佢唔放 係咪一直都係1000
如果係 啲put同call有咩用？

人如其名

坐定定啦, 驚閪咩

370

兩蚊玩黎做乜

淆就咪撚買啦屌

聽朝6點起身會咩價位？

500

$380 wo